傑志 vs 天津權健 4月4日

有冇巴打買到靚位飛？
跪求

推